五大訴求實在太多太長

應該抄陳太 縮做三個
1. 撤回惡法
2. 組成獨立調查委員會調查警隊
3. 一次過特赦612犯罪嘅警員同示威者

撤回惡法
2. 組成獨立調查委員會調查警隊
3. 一次過特赦612犯罪嘅警員同示威者

咪撚扮野
成班飯民全日洗post,都估撚到想笠水

又要做老舉又想中科舉

狗共都未開口
你班人已經cut兩大要求,加左特赦612犯罪嘅警員

呢d就係所謂忠誠反對派

點解你家陣一街都係呢啲笠水post?
係咪有隱形大枱

識唔識開天講價落地還錢

因為好多人都咁講緊
我覺得值得討論
討論過程可能可以令有疑心嘅人繼續堅持五大訴求

首先特赦係會留案底嘅。
仲有如果林鄭話要你認暴動罪先至有得特赦，咁點拆呢?

但鄭弱雞講過 點定佢都照告
陳淑莊單野有板你睇 今日撒完過兩年搵條新罪告入你

但若果檢控用暴動罪提告 又有曬證據 我地又可以點應對

老實講 我係擔心被擇咗名嘅人 如果陳太依個妥協方案可以拎到班義士無事 我會支持接受

發夢有朋友被擇名 所有人都好膽心佢 佢都好大壓力